蒙面法真心陰毒，如果成功令人唔敢企出黎，以後真係乜鳩法例都由佢過

我阿爸話唔係唔俾你遊行，而加咁咪和平D
但一開頭和平遊行200萬人你都唔撚理
以後廿三條，送中，利益輸送真係任你舞
你遊行可以，但唔可以衝擊，不過你500萬人我都寬佬懶理